{
    "name": "tht",
    "age": 22,
    "gender": "Nam",
    "symptom_checker": {
        "symptom_init": "Ho",
        "question_answer": [
            {
                "question": "['Ho_có_đờm', 'Ho_khan', 'Ho_ăng_ẳng', 'Ho_ra_máu', 'Ho_dai_dẳng']",
                "answer": "5"
            },
            {
                "question": "['Đau_họng', 'Khó_thở', 'Đau_ngực', 'Sốt']",
                "answer": "1,4"
            },
            {
                "question": "['Mệt_mỏi,Ốm_yếu', 'Chảy_nước_mũi', 'Nói_khó', 'Khó_nuốt,Đau_khi_nuốt']",
                "answer": "1,2"
            },
            {
                "question": "['Khàn_tiếng', 'Sốt_nhẹ', 'Giọng_nói_thay_đổi']",
                "answer": ""
            },
            {
                "question": "['Ngạt_mũi', 'Hắt_hơi_nhiều', 'Đau_đầu']",
                "answer": "1,3"
            },
            {
                "question": "Bạn có bị Thở_khò_khè không ? (y/n/idk) : ",
                "answer": "n"
            },
            {
                "question": "Bạn có đến những nơi có dịch Viêm_mũi_họng,Cảm_thường hay tiếp xúc với ai nhiễm không ?",
                "answer": "n"
            },
            {
                "question": "Bạn có bị Thở_gấp không ? (y/n/idk) : ",
                "answer": "n"
            },
            {
                "question": "['Đau_tai', 'Đau_cơ', 'Tắc_nghẽn_tai']",
                "answer": ""
            },
            {
                "question": "Bạn có bị Không_muốn_ăn không ? (y/n/idk) : ",
                "answer": "n"
            },
            {
                "question": "Bạn có bị Sốt_cao không ? (y/n/idk) : ",
                "answer": "y"
            },
            {
                "question": "['Buồn_nôn', 'Tiêu_chảy', 'Đau_bụng']",
                "answer": "1,3"
            },
            {
                "question": "Bạn có bị Dễ_rùng_mình không ? (y/n/idk) : ",
                "answer": "n"
            },
            {
                "question": "Bạn có bị Chảy_máu_cam không ? (y/n/idk) : ",
                "answer": "n"
            },
            {
                "question": "Bạn có bị Đổ_mồ_hôi_vào_ban_đêm không ? (y/n/idk) : ",
                "answer": "n"
            },
            {
                "question": "Bạn có bị Ngứa_tai không ? (y/n/idk) : ",
                "answer": "n"
            },
            {
                "question": "Bạn có bị Chảy_nước_mắt không ? (y/n/idk) : ",
                "answer": "n"
            },
            {
                "question": "Bạn có bị Mắt_ngứa không ? (y/n/idk) : ",
                "answer": "n"
            },
            {
                "question": "['Vài giờ', 'Vài ngày', 'Vài tuần', 'Vài tháng']",
                "answer": "2"
            },
            {
                "question": "Đánh giá mức độ khó chịu của các triệu chứng của bạn từ 1 đến 5",
                "answer": "2"
            },
            {
                "question": "['Kéo dài dai dẳng', 'Lúc bị lúc không', 'Ngày càng nặng', 'Ngày càng nhẹ, dịu dần']",
                "answer": "1"
            }
        ],
        "pos_causes": [],
        "neg_causes": [
            "Lây_nhiễm"
        ],
        "pos_symptoms": [
            "Ho",
            "Ho_dai_dẳng",
            "Đau_họng",
            "Sốt",
            "Mệt_mỏi,Ốm_yếu",
            "Chảy_nước_mũi",
            "Ngạt_mũi",
            "Đau_đầu",
            "Sốt_cao",
            "Buồn_nôn",
            "Đau_bụng"
        ],
        "neg_symptoms": [
            "Ho_có_đờm",
            "Ho_khan",
            "Ho_ăng_ẳng",
            "Ho_ra_máu",
            "Khó_thở",
            "Khó_thở_đột_ngột",
            "Khó_thở_khi_nằm",
            "Đau_ngực",
            "Đau_ngực_khi_gắng_sức",
            "Đau_ngực_bất_chợt",
            "Đau_ngực_khi_di_chuyển",
            "Đau_ngực_khi_nghỉ_ngơi",
            "Đau_ngực_khi_hít_vào",
            "Nói_khó",
            "Khó_nuốt,Đau_khi_nuốt",
            "Dính_thức_ăn_khi_nuốt",
            "Khàn_tiếng",
            "Sốt_nhẹ",
            "Giọng_nói_thay_đổi",
            "Hắt_hơi_nhiều",
            "Thở_khò_khè",
            "Thở_gấp",
            "Đau_tai",
            "Đau_cơ",
            "Đau_cơ_bắp_chân_khi_đi_lại",
            "Tắc_nghẽn_tai",
            "Không_muốn_ăn",
            "Tiêu_chảy",
            "Tiêu_chảy_ra_máu",
            "Dễ_rùng_mình",
            "Chảy_máu_cam",
            "Đổ_mồ_hôi_vào_ban_đêm",
            "Ngứa_tai",
            "Chảy_nước_mắt",
            "Mắt_ngứa"
        ],
        "top_diseaes": [
            [
                "Viêm_hô_hấp_do_virus_Covid_19",
                0.07633609977079621
            ],
            [
                "Viêm_mũi_họng,Cảm_thường",
                0.06243797212420032
            ],
            [
                "Bệnh_u_hạt_Wegener",
                0.01197137987667146
            ],
            [
                "Viêm_thanh_quản",
                0.011896728102376448
            ],
            [
                "Sốt_theo_mùa,Sốt_hoa_cỏ",
                0
            ],
            [
                "Viêm_phổi",
                0
            ],
            [
                "Giãn_phế_quản",
                0
            ],
            [
                "Xơ_nang",
                0
            ],
            [
                "Hen_suyễn",
                0
            ],
            [
                "Bệnh_đau_họng",
                0
            ],
            [
                "Tắc_mạch_phổi",
                0
            ],
            [
                "Viêm_phế_quản",
                0
            ],
            [
                "Suy_tim_sung_huyết",
                0
            ],
            [
                "Bệnh_phổi_tắc_nghẽn_mãn_tính",
                0
            ]
        ],
        "disease_severity":[
            [
                "Viêm_hô_hấp_do_virus_Covid_19",
                5.125990201508271
            ],
            [
                "Viêm_mũi_họng,Cảm_thường",
                5.898717474235544
            ],
            [
                "Bệnh_u_hạt_Wegener",
                4.732050807568877
            ],
            [
                "Viêm_thanh_quản",
                4.898717474235544
            ]
        ]
    }
}